PK鄧: 我完全不同意不偏不倚執法

立會咁講

仲話大學畢業

//
會議甫開始，即有29名議員按鍵要求發言。民主黨鄺俊宇先禮後兵，指鄧口才了得應任局長位置，隨後即指過往示威前線警察情緒失控，對記者前「曱甴前曱甴後」，又對記者亂噴胡椒噴霧，質問鄧會否就記者遭警員暴力對待道歉。鄧炳強指記者和警員在結構上工作重點不同，聲言會各司其職，互相尊重。

工黨張超雄質疑過往警員以「禁聚令」為由，集合5個不相識市民再指控其違法，建制派議員召開記者會時卻只作勸喻。鄧即表明：「首先我完全不同意不偏不倚執法。」隨即引起現場議員起哄。民建聯何俊賢疑護警心切，即要求鄧澄清，鄧方表示警會「不偏不倚執法」。
//

心底個句講到出口

講出佢嘅心聲姐，有冇人cap低放上twitter?

佢呢啲人真係着住西裝都聞到陣牛屎味

我講野好叻㗎。

睇開心字典睇壞腦

鬼拍口尾枕

首先我完全不同意不偏不倚執法。

double denial

講大話講到唔小心講咗句真話出嚟
鄧小強你都算戇鳩啦

鬼拍後尾枕

咁都話自己講野好叻？同A0毒撚話自己溝女好勁有咩分別

口快快講錯先係心嗰句

係咪不偏不倚呢個字太多不令佢覺得係否定詞黎？

應該係
他慌了慌了

戲子擦鞋仔講左真心話姐。。。
有人竟然如獲至寳，大造文章。。。

後面其他官嚟到都係睇李狗同鄧狗比人屌足兩粒鐘

到底共三小

立會以幽默方式表達 有人如獲至寶小題大做

專登講又點 全香港最大粒係佢

條傻鳩轉頭又話人如獲至寶，明明自己柒撚到

屌我都第一時間諗到呢句

牛屎飛唔該同我返元朗執牛屎

借個位

黑警林奠支持度持續回升,抗爭形勢大好!

李狗係咁幫pk鄧護航

我d口才跟掌門人學返黎

點解我喺區議會講嘢咁叻呢，就係聽志偉嗰啲《開心字典》

負負得正
佢的意思即係警察執法要不公正啦

垃圾會以幽默方式表達 有人如獲至寶小題大做

近得成蟲多成日講錯野

佢啲自信都唔知邊到嚟

A

如果嗰陣佢做咗社工，都應該係社畜嚟

又真 全港無人郁到佢
那怕一日佢直播屠殺
都無人可以拉佢

藍屍會點睇？

聽住兆堅狗咁撚佢都幾爽

收回就冇問題

已經去到大話都廢L事講既地步

捨棄關公嘅後果

真心話

真心話啫

Cls 屌你老母死黑警

佢周圍嘅街坊做到野
撚到佢講真話

W

反應遲鈍又要口快快

無論你套西裝幾貴都好
人面獸心嘅人總會忍唔住講出自己心聲

嗱冇話邊個啊，純粹講一個普遍現象咋，咪撚對號入座

今次學淫蟲

支那啲官著西裝都係有陣柒味

食錯左誠實豆沙包？

Freudian slip

S

曱甴強

肯定又當口誤

佢上手由上年6月開始已經幾乎日日大屠殺啦

弗洛依德式漏口

如獲至柒

黑警無誤

時代選擇了我

心入邊果句講漏口

學果班偽人做警狗 差唔多咁上緊啦

佢真係講出嚟話「我係針對反政府
放生撐警藍絲，咁點」
香港人都吹佢唔漲

依啲po永遠無五毛敢入嚟

用圖答牠便是

潛意識出賣佢

諗起：

佢食左誠實豆沙包啫

中二病

果然睇開成龍學做警察

將心個句講出嚟姐PK Tang 真小人黎

警狗畜牲執法喎

口快心直

推

被共匪既訓練方式講野 ‘用否定句 雙重否定句’ 洗左腦
搞到自己lag機

其實唔錯哂
你一個人
見到一個人被殺緊
另一邊兩個打架啦你會點做？

而家講真話都唔得

兒登笑到無野好笑好嬲好嬲

笑鳩佢當抗爭？

要上Facebook瘋傳
再唔瘋傳 我地就輸
仲唔推post 我屌晒你地老母！！！

明黑鳩你 咁點？

著龍袍上身都唔似皇帝

睇太多開心字典

睇開心字典睇壞腦咪就係咁

好嬲好嬲
上Facebook派嬲嬲 唔係點啫

雙重否定

吊你

我完全不執法

佢都係響開心字典度學番你

牛屎佬 識閪字咩

呢幾個月講親咩都係「我完全不同意」開頭丫嘛
慣左否定晒所有野先，再自己講故仔

講咗真話

基味濃

講真話啫佢都係

呢句唔知係學邊個講嘅呢

freudian slip

其實頭條新聞真係唔怕冇橋用

佢根本唔識字
Double negatives就已經大腦分泌失調
點教啲細嘅黑警做野呀？
完全不會不同意不使用不偏不倚原則執法
繼續不落去會唔會頭暈眼花

口不對心我最勁

香港警察：「首先我完全不同意不偏不倚執法。」

學689 講野 但係柒左

人地有睇開心字典練口才嫁

每句都講大話係好難嘅其實

講慣咗唔小心啫